{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039146",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페31살롱"
    },
    "text": "CAFE 31 SALONSは毎日12:00~24:00まで運営されており、毎月1日から26日まではオープンし、毎月27日から末日まではお休みです。 ここでは様々な飲み物が楽しめます。 アメリカーノは4,100ウォン、カフェラテは4,600ウォン、バニララテは5,100ウォン、カフェモカは5,100ウォン、ウィンナーコーヒーは5,600ウォン、サロンクリームラテは5,800ウォンです。 その他にもアフォガートは5,100ウォン、アップルマンゴーエードとブルーベリーラテは5,600ウォンで、チョコラテとアールグレイミルクティーはそれぞれ5,100ウォンです。 最後にココナッツラテは5,100ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日はいつですか？",
            "answer": "お店の定休日は毎月27日から末日までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンナーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィンナーコーヒーの値段は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サロンクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "サロンクリームラテの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴーエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルマンゴーエードの値段は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーラテの値段は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツラテの値段は5,100ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 411
    }
}